經常有性幻想覺得有困擾，喺邊樣心理病

平時街度見到人就會ff同佢地做
有時阻止自己諗就好壓抑
呢種情況應該向咩人求助

打返個飛機無事

搵自己老母

認真問

打完飛機先出街會好好多

去見下性治療師啦 樓豬再咁落去遲早上報

搵我同你做

男就無得救

女就揾我喇

叫雞幫倒你

btw絲打有性幻想係正常,

正如陶傑話齋, 中國人仲係停留係小農DNA時代, 仲係係口腔期。

每個人都有自己的想法, 。。。。。。。。。。。

巴打如果覺得好有困擾, 坊間都有D 同性相關既輔導服務(NGOS)
都可以搵佢地傾下

其實我上次同社工提過
之後佢都話有呢類念頭正，但確保我唔會去犯事

強迫症 之前新聞講過

建議去呢個網站學習下戒j